Q: 如何退货？
A: 您可以在收到商品后7天内申请退货。请确保商品未使用且包装完整。您可以通过客服热线400-123-4567或在线客服申请退货，我们会安排快递员上门取件。退货运费由我们承担。

Q: 配送时间多久？
A: 一般情况下，订单确认后1-3个工作日内发货。同城配送1-2天到达，省内配送2-3天到达，跨省配送3-5天到达。偏远地区可能需要5-7天。您可以在订单详情页查看物流信息。

Q: 如何申请售后服务？
A: 您可以通过以下方式申请售后服务：1）登录官网进入"我的订单"页面点击"申请售后"；2）拨打客服热线400-123-4567；3）联系在线客服；4）关注微信公众号在线申请。我们会在24小时内响应您的申请。

Q: 商品质量有问题怎么办？
A: 如果收到的商品存在质量问题，请在收货后24小时内联系我们。我们提供免费换货或退款服务。请保留商品原包装和相关凭证，拍照发送给客服，我们会尽快为您处理。

Q: 可以换货吗？
A: 可以的。在商品无质量问题的情况下，您可以在收货后7天内申请换货，但需要承担往返运费。如果是商品质量问题导致的换货，运费由我们承担。换货商品必须保持原包装完整。

Q: 发票如何开具？
A: 我们支持电子发票和纸质发票。下单时请选择发票类型并填写发票信息。电子发票会在发货后1-2个工作日发送到您的邮箱；纸质发票会随商品一起寄送。如需增值税专用发票，请提供完整的企业资质信息。

Q: 订单可以取消吗？
A: 订单在未发货状态下可以取消。已发货的订单无法取消，但您可以拒收商品，我们会安排退款。如需取消订单，请及时联系客服。取消订单后，款项会在3-5个工作日内原路退回。

Q: 支付失败怎么办？
A: 支付失败可能由以下原因导致：1）银行卡余额不足；2）网络连接问题；3）银行系统维护。请检查网络连接和账户余额后重新支付。如仍有问题，请联系客服或尝试其他支付方式。

Q: 如何修改收货地址？
A: 订单未发货前可以修改收货地址。请登录账户进入"我的订单"页面，找到相应订单点击"修改地址"。如订单已发货，请联系快递公司或客服协助处理。建议下单前仔细核对收货信息。

Q: 会员积分如何使用？
A: 会员积分可以在下单时抵扣现金使用，100积分=1元。积分不可提现，不可转让。积分有效期为获得后12个月。您可以在会员中心查看积分余额和使用记录。部分特价商品可能不支持积分抵扣。

Q: 如何重置密码？
A: 您可以在登录页面点击'忘记密码'链接，输入注册邮箱，系统会发送重置链接到您的邮箱。

Q: 支持哪些支付方式？
A: 我们支持支付宝、微信支付、银行卡支付和PayPal等多种支付方式。
